東區醫院有護士今日開始罷工！

幫手推開去！
今日唔開始罷
聽日就大家一齊死
qeh已經成個急症室都係武漢肺炎啲人
你地唔係仲等初四罷工嘛？！

pish

push

推

初4已經死左

未來日子預測,歷史不斷重演

全力支持醫護罷工！！

罷得好

支持罷工‼️

無限支持

支持！前線醫護最無辜！
個啲唔帶口罩仲要返大陸中左招個啲唔值得可憐

推多d人睇到

唔擺 肺炎幫你長擺

支持！

全力推罷工post

有黨在，別怕

比d時間工會啦。

Push

唔好為呢個垃圾政權送死

推
無條件支持

全力支持 要死一齊死

正苦食人血饅頭

G持

支持罷工

我要全香港都知道有醫護開始罷工

支持!!

支持

獎勵。

好波

推爆佢老母

同我推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

真香港人中招會去狗屋報案

醫護手足放心罷工啦

Respect

病毒唔會比時間你呢

幫手推

起個禁閉營 dum撚曬班人入去咪得囉

推到全港都知

搵命搏
支持

支持！！！！

工會有工會罷, 個人有個人罷
唔值得比正苦食人血饅頭

啲病毒都會收爐 等年初四先再開工

支那狗唔會比時間你

罷工啦，炒左你，全世界都要你移民

好嘢

全力支持

立即封關 否則罷工

推 醫護唔好搵命搏 武漢人有病就去搵黑狗

一定要5倍OT.

幫推呀py手足

工會幫幫手

聽住：罷工係冇分對或錯

支持!!!!

推 愈多人罷工愈安全
唔罷工只會愈來愈多支那個案車入黎
無限制俾支那仔入黎 根本唔會醫得切
格硬毒死全港.....

真 個個地方都接受醫護技術移民 洗撚留喺度同你搵命搏

唔需要幫個 法西斯 政權賣命！

Tui!

支持，你哋都要保護自己

仲等初四！死曬啦！即日罷工啦！

醫護可唔可以幫下手
一句
Give me 五大訴求 or give you WARS

加油

支持罷工！

心繫港人，醫護同行

推呀

成敗在此一舉，加油！

擺喇，個殺人政權，啋佢都傻

支持
我有朋友抽中左生死簽去隔離病房，點解要去幫呢班衝番大陸病完仲要再落黎香港攞着數既人？
食衛局入面咁多膠層個個都有醫生護士牌，俾番佢地自己睇番啦
邊個決定唔關閉港口，邊個自己執番啲屎
唔好再用道德黎勒索醫護

推 支持

多謝！

支持呀 唔值得為班狗官博命

g持

我有朋友抽中左生死簽去隔離病房，點解要去幫呢班衝番大陸病完仲要再落黎香港攞着數既人？

我最唔服都係呢樣 點解要香港人冒生命危險幫大陸狗執手尾

愈多人罷工愈快關閘

推！

「返工賴嘢死咗而香港仲有未來，有得上A1兼煲底或者有個名刻吓；返工賴嘢死咗而革命失敗，乜都無」

好心酸⋯⋯唔想因為政府嘅錯而推班醫護變成一個個刻喺碑上嘅名（仲要光復咗先得）⋯⋯為咗香港、為咗醫護同工，大家罷工啦

Support

支持罷工！！

推呀 快手罷工

支持醫護

香港珍貴醫護唔應該為低賤支那人死！

Good

Pish

支持！！

屌你老母封港咪唔撚洗醫啲武漢人囉 抽你老母生死簽咩垃圾政府

支持你地
唔需要拎條命出黎幫狗官揹鑊

支持醫護罷工

支持
我地香港人自己保持衛生唔好病

醫護都要過年架, 一齊返屋企啦

推動

仲等初4??
而家好即罷啦

推到更多人罷

一早要提高防疫

死人架

屌港共政府垃圾到

支持醫護界人士決定

support

支持 唔值得為呢個政權賣命

唔想香港醫護變鐵華團....

點解要比人道德勒索？
為左一場人 禍仆心仆命？

支持工會

眼罩都要戴

支持！傳開去！

P

推 全力支持醫護罷工

支持罷工 唔好比港共擺醫護珍貴既人命上枱

Well done

呢個政府唔會幫到我哋啲乜, 入境同埋醫護已經提曬水, 醫護更加有人冧低咗

目標: 驅趕大陸遊客、切斷來港途徑。

地點： 由旺角油麻地一帶推進至香港西九高鐵站不需強攻 震懾效果成功即可 只要影響高鐵運作成功

時間：今日黃昏

嚟嘅麻煩入依個tg group 投個票講你幾時去到以上地點

戰局預計： 會與警方對持 放催淚彈驅散 或有機會畀人包抄 記得保持距離 形成拉鋸戰 長期阻礙高鐵運作

支持，推！

大力支持！

推行動post
夜啲8點有荔枝角聲援
再夜啲有黃大仙搶頭香

----------------------
香港封關
勿讓醫護埋單

有冇工會組織緊罷工？要求佢地提早罷

支持醫護罷工
唔一定工會，請罷左先

推啊

支持，快啲離開
成班離地撚，唔俾人帶口罩

絕對支持，一係封關一係攬住一齊

係咪得佢一個罷 有無工會backup

支持！

希望大家一齊做！

唔封關，就罷工

支持 即使我有病都唔會怪你地

推
支持

其他醫院快啲跟隊啦喂！

死返大陸啦，一啲衛生常識都冇，累人累已

pushhh

Join

支持醫護罷工，無能政府，草菅人命

支持!

佢唔封關就罷工
攬炒囉反正個政府帶頭唔做野

最起碼俾返人應有待遇 屌你老母黑警有ot錢 無上限咁俾 醫護做到隻狗咁都冇

支持醫護罷工
五大訴求 缺一不可

醫護救人 仆街政府 黑警殺人

初四應該全港大罷工

罷得好！！！！

唔封關，就罷工。

手足

佢死好過你死 果啲人死不足惜

支持 反正中嘅都係同武漢有關嘅人 關香港醫護撚事 自己條命仔仲緊要 死咗點醫人

支持！！！

全力支持醫護罷工
醫護不是condom!
支持立即火化支那人

支持!!!

推
等初四可能都社區大爆發咗啦，d武漢黎嘅支那帶菌者仲要係香港周街走
封關呀屌拿星！！

岩呀 所以就由果班有牌又唔肯封關嘅高層醫護去啦

推啊 今日開始

出ward既學生停晒未

全力支持

全力support!!!

政府唔做野要前線受？
攬炒

初一二三支蝗大遷徙
唔早幾日同等死無分別

等到初四全部醫護都中晒招

停曬啦

「行動亅post 高鐵拉鋸戰

g 持

多謝醫護罷工保護港人

推推推推
罷工！

好彩

支持醫護罷工！

支持 推

初四隨時爆到好甘

支持！即刻罷！

做得好

班仆街口愛國，次次有事就落黎搵香港埋單
屌你老母邊有咁撚著數

初四已無香港

救人係偉大 ， 但你越救政府越放人落嚟，為左自己人，為左香港人，醫護要諗真d

罷佢老母

28號就已經太遲

仲等初4 已經中撚曬招 一早就話聽日就開始罷

醫護都係人，咪理武漢人

721831

大力支持

推 整停醫療系統逼政府封關

今日唔搞
聽日個太陽都見唔到呀
變成疫港了

push
you are not condom!!!!!!

醫護手足，我哋香港人支持你哋‼️

今日一間，聽日另一間，28號前全部罷！

講真 唔推唔係人 人地拎份工出黎博
撐！

罷佢老母，命仔要緊

支持！冇理由要香港醫護埋單！

現時中國數據

空氣或飛沫傳播，眼部／手部接觸，與人傳人及進食野生動物有關

空窗期為14天，傳播率高，期間無藥物治療

患者症狀：
頭痛
呼吸困難
肺炎
咳嗽
發燒
嘔吐
肌肉僵硬
失去食慾
手腳發麻
腹瀉
發冷
血小板／白血球數目減少

支持罷佢老母

罷，一定要罷
我地香港人已經有必死既決心

Push！！！
初四先就真係gg

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

推推推
罷啊！！！

要罷就快啦

力推

醫護一心，港人同行

支持罷工 政府不為

支持醫護大罷工

有冇巴打有醫護既tg 谷 link
想俾個醫護朋友入

依家d case暫時只有大陸人。
有咩事無人會怪你地

工你老母 3日夠死架啦

加油啊醫護 支持罷工

唔罷都係死 狗官瘋狂放人落黎...
所以罷啦...冇必要為狗官同珪支那豬埋單

P牌推唔郁。兄弟爬山，各自努力，絕不割蓆！大家都做好防護措施，留返條命睇住班唔帶口罩係咁咳嘅局長幾時死！

罷工係救香港

支持手足 推

東區第一擊

支持！工會要課金出聲

支持呀

一定要罷

g持
唔好等到28號拉

全力全持

「行動亅post 高鐵拉鋸戰

幫手推上熱門

支持 唔會怪你地

支持醫護手足

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

自己醫護自己錫
支持！！

醫護的誓言其實没有說要冒死去救人。First Responders 全部都只須在安全的情况下救人。醫護人員可自願救人，醫局不應迫人救人。
May the angels protect those who walk for others. 🎂

屌 習慣不推文

撐

tttui

罷！

武肺猛於虎

推啊支持你地!!!!!

pish
支持

東區醫院有護士開始罷工，並呼籲其他醫護人員由P更起加入，逼使港共政權封鎖邊境。

1100 香港

做得好 全力支持

推 快啲一齊罷

無視香港前線醫護人員生命安全，全力支持大罷工

g chi

以前冇工會 冇集體意識罷工 今次唔同往日 仲有罷工之後邊個邊個俾人秋後算帳 都有工會support

支持醫護罷工！！

正路

醫護罷工拉到28號策略上係絕對智障

醫護現在的方案係28號先開大會傾罷工,可能拉到2月中先罷到工
問題係現在一車車支那人湧去公院,到2月中若已經社區大爆發(大量香港人受感染),黃絲都唔會支持罷工

係戰爭上掌握時機比萬全準備重要

支持支持！

港共想用醫武漢肺炎 刷政績 大大個人血饅頭

推爆

今晚就要係死線, 不過等過年

推
推
推
保護醫護呀!!

大6病毒蝗蟲禍害全球

香港政府把關無能

本人支持醫護罷工

唔好救果啲賤命

多謝護士姐姐

唔好慷他人之慨

推呀
屌 咪撚攬住一齊死

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

推罷工

罷工！

支持醫護罷工
香港封關 刻不容緩

唔罷工既醫護係籃

麻煩傳開去

實有好多仆街會用道德黎屌柒你地
但係罷工係拯救自己既唯一出路

希望其他醫護朋友都罷工

一齊傳開去

利申醫護但唔想搞咁多嘢
方丈小氣 俾佢記住一定冇運行

推唔到都推

on9

完全支持

支持罷工，保護港人。

講到咁把炮，好似你都有罷工咁你咪又係年初四返住工睇連登

咁你戴多兩隻N95
一車車落緊黎

唔好等

罷工罷工

支持罷工！！！！！

罷工 封關
係咁多

再推

tui

咁你又做緊啲乜

唔推唔是人

機會黎啦

lpp

罷

屌緊你囉

G持！

你唔你醫護咪口響囉
俾人寫花個底又唔係你

Support.

支持醫護界罷工 ！

要求即時停止自由行！

封關，罷工

支持
殺人政權仲要幫佢哋搏命埋單？

講得好
而家唔係普通傷風感冒
係 好 撚 容 易 會 死
醫護手足自己諗

尊重and十卜

屌我有撚用咩 留返啲口水推post好過啦戇鳩

支持罷工！！！！

重要既行動post

pp

p

重要post pushhhhhhh

罷工係為左拯救更多人
下醫醫病 中醫醫人 上醫醫國

求下所有醫護保命
香港國需要你地
我感染左一定傳染比黑狗

求你地罷工啦

初四死左喇
罷喇

唔撚好再返工

我係睇唔過眼你班軍師指指點點，香港你冇份嘅，坐埋一邊係度叫人早d遲d罷工，你得閒嘅，留返d口水推post好過啦on9

支持醫護罷工
要逼正苦封關口、遣返支那病人、加ot錢、撥錢買裝備

推啦 支持更多醫護join

［行動］請文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎病人，引導佢地搵香港警署求助

佢地好多唔係醫護
罷工俾人寫花個底嘅又唔係佢

罷工保平安

你老味呀，人地做護士又話罷工，咁罷你同支那d 人有唔分別，有事就罷工

721

支持！！！！！

Fully support!

係，拜完年，病毒已經傳到周圍都係

講出嚟真係好衰呀你

支持
如果本人不幸染上武漢肺炎死亡
絕不怪責醫護

盡早行動，唔好等初四

推 感謝罷工醫護

政府啲屎 要用救護條命黎還 點計都唔岩數 罷得啱

講真
如果我自己奶野
我都會以性命支持醫護罷工

支持 唔封關都要逼到佢關口加強檢疫

聲援！
民意支持你哋罷

一早應該罷 份工唔包埋條命

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

全力支持！

罷啊

支持醫護罷工！
唔好再講醫者父母心
做得醫護人員就預左
等等仲難聽過粗口既說話
為謀取暴利殘害野生動物+食野味既大陸哩係逆天罪人
第一時間要交代疫情係武漢疫區當區既責任
盡早切斷傳染途徑係政苦既責任
相反，香港既醫護有咩罪？點解要無辜既人去頂為人渣頂罪？..

東區醫院係柴灣?

比你老母咩，香港人既生命呀

屌你老母你又知我係冷氣軍師 一陣有行動你又知唔撚知呀 有做實事又要開個post唱通街既 你咁撚得閒屌我既 會唔會你先係冷氣軍師
再者初四先罷係on9喎 啲撚樣都上完去拜年返曬落黎啦 再封有乜撚野柒用呀 用下你個死人豬閪腦諗野啦人型垃圾

截人啊截人啊

推上去

支持罷工啦，唔好幫個人禍找數

大支持！

pish pish pish

香港既醫護有咩罪？點解要無辜既人去頂為人渣頂罪？..
老實講而家既出發點都係唔想醫護為政府搏左條命去埋單

推！推！
支持呀 初四太遲啦

大三罷 我們一起罷

Push ar

醫護團結罷工啦
你攞條命去幫大陸人咋

推，中既都係唔帶口罩既藍絲廢老！未由佢地死lor

支持前線決定

醫護罷工

絕對支持

支持你 加油

唔好等初四 等唔切架啦
想政府真係封鎖就靠你地

冇罪架 不過你老頂係政府 有咩辦法 政府一直做野都係搵啲細既出去頂架啦 你唔反抗有咩用
利申：做私人公司都有罷工

絕對支持醫護界手足

十卜

標題黨

支持你地！！！！

推啊啊啊

推 絕對支持

醫護手足我永遠支持你地！！！

香港人好鍾意返工架

得個講字

支持
醫護唔罷工真係全香港攬住一齊死

支持全民三罷

支持罷工！ 當垃圾正苦漠視港人性命時，醫護係咪仲要冒住生命危險去幫班自私大陸L醫病！

推晒所有醫護罷工post !

推呀屌

呢個垃圾政府

Pushhhhh

初4真係好遲
病毒少一粒就少一粒
當年一隻支那教授就搞到香港299人死
而加罷少一日就一車車支那病毒咁嚟

支持！！！
醫護最後機會啦而家

手足病左先好醫
支那人食屎啦

支手足要比多d支持比罷工的醫護 我地好需要你地既支持！

真係唔好等工會個初四
明白佢地有其他考慮
但係再考慮就黎唔切

罷佢老母！

消防區長

支持所有醫護人員罷工
不論官員/警察/示威者中招都得唔到救治
實現真正攬炒

唔明點解仲等 垃圾正苦仲放落黎播毒 仲要幫佢醫 有冇搞撚錯

支持
推到全香港醫院都罷

即刻罷

支持所有醫護人員，政府不作為，我們靠自己

咪撚醫啲藍絲藍佬支那人啦
平時冇咩事就聲大大周9圍屌人
一有事就乞三乞四正一垃圾

收皮啦

支持！
屌你老母垃圾港共政府

up

支持全力罷工

藍絲廢老支那人

支持你地！

支持你地！！生命重要

絕對支持罷工

罷工啦屌

支持罷工！唔好為咗中國人犧牲自己！

pish
堅拒被送禮

支持，自己命仔自己救

推啊支持醫護

罷工唔洗多，每個ward1/3人夠唔夠

支持支持

good job 手足

支持！罷啦！政府當你地係垃圾！屌政府老母！

全力支持！！！

推推推

罷啦罷罷罷

淋病依一刻都係繼續去抹黑市民意圖洗白黑警 醫護你地唔去爭取就無人幫到你地 無香港人想見到你地為支那人死 立即罷工爭取安全嘅工作環境 仲有時間防疫唔罷等抗疫先罷？

支持醫護手足罷工啊

Lawyer Wong said he's not inclined to celebrate Chinese New Year since....

借個位嚟推下自己果個

預視到自己初一至初三要請病假嘅請入

Push!!!!! 一分一秒都係性命攸關

支持手足

無限支持醫護罷工！

支持罷工，仆街政府完全冇任何野保障返班醫院員工

支持罷工 命仔緊要

支持 就算我中左都唔會怪你地

叫你身邊既朋友冇咩事唔好去醫院A&E 我同學做東區A&E 話昨天下晝坐滿晒武漢人係等侯大堂睇醫生
#支持全港醫護人員大罷工
#直到特區政府關閉所有連接大陸出入境口岸

擺丫

工會要人！

醫管局員工陣線昨日呼籲政府，必須於一月二十八日前全面落實香港邊境防疫措施，否則將不排除會行動升級，包括發動工業行動！

請各醫管局員工透過以下 google form 連結 ()，從速加入工會，壯大工會聲勢，讓工會可持有最強而有力的談判權！

請各市民分享此 post，邀請身邊的醫管局員工加入工會！

政府無能，港人自救！

支持 會體諒
會解釋比唔明的人聽

求你地罷工

大大力支持

推行動post

支持
就算我死 我都唔會怪任何人

求醫護擺工呀

擺！

我地都比左好多時間港共

唔洗咁苛刻...
可以怪支那人

支持啊，依家唔罷到時社區爆發更加無可能罷

PUSH!!!

罷工

支持
最後機會罷工！
係罷唔係擺

推爆佢

全力支持罷工

推到全港罷工

成件事黎得好快 我都贊成即罷
但如果第一階段係罷非緊急服務
今日唔罷 好多下一個工作日就係初五
我諗咁樣先會有初四deadline

但係即使緊急服務要罷工我都支持

香港人新一年就係要學識罷工

已經share晒出去
政苦叫你地做就有求必應
我哋叫佢做就永遠唔應
Support 醫護罷工

冇事既國家一定風光大葬你地

推呀！

成件事政府都錯撚曬
連大陸都已經封城
你老味香港班on9官重話冇事
連口罩都話唔洗特別帶

罷=支那人死
唔罷=香港人死

On9都識揀尤其是班武漢狗自己走黎害人 死都冇人可憐

我都唔當佢地係人
個啲蝗蟲 野味黎

Support!

我哋唔係做醫療 一定要去支持佢哋

Support!!!!

罷得好！！

推完再推

推撚爆

支持即刻罷，叫啲局長署長自己上前線頂住先

推 唔罷香港就玩完

年初四咁嘅樣

罷工罷工

支持醫護罷工救港

ccccccc

叫到現場fa唔好幫狗/藍絲先啦

PUSH

支持
罷佢老母

罷工都唔割蓆
不割蓆最高境界

不推不是人

推，支持

respect!!!

罷工喇 政府唔係話得返3萬黑警咩 叫啲黑警去醫人囉 逗埋咁多ot有錢都冇命享

明嘅

有消息話林奠會派狗鎮壓東區，你罷工就射你

假嘅

拒絕接受非港人個案

罷啦！

光復香港
時代革命

而加我地要做既係將「政府不負責任，不停輸入病毒，累死醫護累死市民」呢個訊息傳開，令醫護罷工得到更多人支持，等佢地罷得更有力量！

大推!!
支持醫護!!!

支持醫護！

等埋高官落場，愛國愛黨

黑警打人有ot
政府放病人落黎累死香港人
醫護拎條命出黎救大陸人冇天理

政府想累死幾多人

支持醫護罷工
港人與你們同行！！！

pushh 醫護加油

作為市民有咩可以做去實際支持🙏

今晚都唔知過唔過到

希望更多人跟啦

再遲d，好似武漢咁積埋成萬病人，你想罷到時都唔比你罷，到時唔洗旨意甩身
而加施壓政府係防範大爆發

真 香港人

支持醫護！仆街正苦不負責任把關，不可以再要醫護埋單😡😡

Psuhhh

香港人終於突破自己

Go

支持
垃圾正苦道德綁架根本仆街黎

大家一齊SHARE!!!!!!!!!!!!

果堆留言真係高質到....
大佬人命黎疫症黎 要求多d防護裝備都比大陸仔話野都未做就趁火打刧....
咁係咪要有醫護瀨左野先叫有做野 可能加裝備啊?
講句野都低能過人...

將來醫護撐你地！

幾點係死線?

再唔罷工
下個就到你地

721
811
831
101
1111

支持!!支持!!

支持香港醫護

G持
正苦咁做啫係推醫護去死
話醫護咁做違反醫德都on9
你睇下個正苦 直頭違反人道

支持罷工呀dllm

推 醫護一個都不能少

威爾斯已經淪陷

好多武漢狗帶毒去玩攬炒

好

香港人 自保
口罩唔好戴反

陳康妮 充分體現香港部分醫護人性的醜陋，在中國內地，好多醫護自願放棄回家過年，由北京、上海、重慶等城市奔赴武漢，進行救援工作，這是多麼明顯的對照。

正臭閪

一定要即刻罷！

其實醫護既壓力唔太係關係唔係今日罷工事
而係罷完事業可能就無
所以我地唔應該賣佢地
要配合醫護一齊罷工

支持架！救自己，救香港人，罷工啦！

全民罷工！政府下台！

仲中門大開俾外人霸氣濫用醫療系統
等於鼓勵全國人湧落嚟睇醫生
一定要落閘
叫popo押解佢地送中

出面啲花生post

可唔可以跟進下呢位罷工同事情況點 你show個pass出黎話罷我點知你最後係味真係罷左？

一場疫情, 看見人性！ 國內護士醫生努力對抗疫情毫無怨言！ 咁香港呢？

人地就共渡時艱，紛紛趕住去救人，不論城市甚至國家都自願去幫手。佢地就襯火打劫，真係認清香港某部分醫護人員又幾垃圾

嘢都未做就先讨价还价!厉害 优秀 再看看大陆的医护，有人请缨去武汉，有人係上级派遣，当然面对死亡有边个唔惊，但无人出晒面咁直言要求比钱做嘢，加钱做嘢，香港社会原来已资本主义到咁的地步，反观中央多年来的帮助与扶持，香港政府咁多年造就了呢一批批港奸，港毒，从骨子里就只知道要造反的港人，确实无能!

當中國嘅醫護人員發出人性嘅光輝 香港有啲醫護人員就顯出人性嘅醜惡 政府係時候聘請外地醫療專才\

真係世界輪流轉，內地醫護人員自發申請到役區救援，今日嘅香港文明自由民主的香港真係天大的笑話

香港醫護有樣嘢最叻 未搞清楚 就揞住隻眼影相
明明中共既疾控失誤 再加香港狗官奶共放人落黎先搞成咁
但有班仆街
反而屌番醫護...
睇清楚班仆街...值得你地捨命去救咩?

支持
要救就藍屍、政府自己死去救
唔好推香港醫護去

罷啦
返工命都無 仲返？
工無咗可以搵過份
命無咗可唔可以搵過條？

全民罷工！推翻中共！

支持醫護，全面罷工

罷工LA 無人會怪你地
唔應該為支那人食野味
同港共政府擦鞋埋單

全力支持 永不妥協 奶袋政權

大陸狗都算...
點解今時今日香港都仲有咁既白痴人渣

醫護 罷工

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

全部人一齊罷工

支持醫護
若果不幸中招去警署求救

好勇，單丁罷真係預咗被清算，希望其他手足見到都一齊罷

肯罷工未呀屌？

罷啦, 叫陳肇始高永文去醫啦

等唔切啦

支持你地

推罷工post

光復香港

Pushh

同意
而且而加係攞籌碼既大好時機
我完全接受政治取態高於專業操守
特別係死個班係一班自撚私散播病菌既中國人

good

推啊，香港人既英雄，點解要為支那人死？

武漢肺炎 醫護罷工
直至政府封關 拒絕支那人入境
立即回應五大訴求
否則滅國指日可待

好波！

推啊!

推。支持。

東區護士好波

依家咩情況?

721 831 101 1111

武漢肺炎 香港封關！

香港唔需要多個謝婉雯

721 831 101 1111 1112 1117 1118

贊同醫護人員嘅行動

罷啦喂

1. 中左肺炎要入警署求助 (應該大家共識唔洗教啦)
2. 見人有肺炎, 要協助佢地去警署求助 (鶳)
3. 封鎖邊界 (唔理黃藍白黑紅, 再咁落去一定全部人死, 特首都流亡海外啦, 依家唔揭竿等幾時)

推爆佢 支持

唔罷工我嬲曬全醫護手足

明明係政府問題先搞到事情咁嚴重，憑咩要醫護受苦？

罷佢老味

醫護罷工 刻不容緩

罷呀！

永遠支持罷工
永遠不割

唔好呀!!!!

全港罷工！政府根本想全香港人死！

絕對支持！

support!!

🦵🏻推

醫護罷工！唔做condom！

救人如救火，求下你哋立即罷工。

曱近平

我支持醫護罷工， 垃圾支那人食野味野返嚟嘅病毒， 憑乜嘢要香港人嘅生命去幫佢哋埋單

全力支持醫護罷工

gchi

唔封關，就罷工
憑咩攞醫護條命嚟較飛

病毒唔比時間

[港人自救]1.29抗疫三罷 公海tg group

不封關，就罷工

你醫完佢
佢多謝都無句
落番黎走水貨
搶你資源

大大力支持，班死黑警講到自己可以撐起香港，叫班撚樣出黎防疫喇，唔好要班醫護揾命搏

幫推

罷工!!

抗疫三罷公海 1.29
中國病毒入侵香港。垃圾林鄭月娥政府，奶共奶到人命都唔理。喺垃圾政府眼中，中國政府極權大於一切，香港人人命仲賤過小熊維尼習近平條底褲。香港人，唯有以自己方式，促使政府封鎖港中邊境，禁止中國人入境香港。

中國病毒入侵，香港危在旦夕。

1.29 抗疫三罷，勢在必行。

Channel:

* 歡迎文宣放喺呢個公海投稿

自己香港自己救

本醫院恕不招待支那人，請移玉步

支持啊

依個pk正苦

絕對支持
唔該其他醫護跟住做
唔好要人地做condom

真係有罷工

全力支持罷工！

罷！快啲罷！
就算我染武肺都唔該你地快啲罷！

呢個group 1000人都冇，所以需要大家幫手。
政府垃圾 我地就要自救。

1.29 抗疫三罷，勢在必行。
* 歡迎文宣放喺呢個公海投稿

聽日罷啦 等到初四已經可以好嚴重

叫班高官入dirty team la
做乜佢地既獲要你地食
道德感換唔返條命架

搵黑警急救去醫院當值啦
我就唔撚做架喇

弱撚智？

支持呀屌

仲諗緊罷唔罷工既醫護，細心睇呢個post睇下民意係邊

Push!

好波！其他醫護都請即刻跟隊罷工啦！唔想睇住你地俾個仆街政府拎去送死呀

做得好！

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

即時罷工！

香港人要幫手推呀！

要令到大規模罷工呀！

威院已有一護士是咁的
現正在隔離病房
再無病徵都要入camp繼續隔離

罷工必須預演 刻不容緩

以而家既上升趨勢 點可能仲等到過完年先罷?

醫護罷工唔單止係阻止疫情

要順勢爭取五大訴求, 唔好忘記:

被捕 被自殺 被斬既手足

仲等28號? 一定要預演, 否則會同1111一樣 即係西灣河槍殺人當日呀

唔預演一陣到正日 得勁少人罷 雷聲大雨點小

到時感染人數一定DOUBLE左

剩係呢幾日都有眼睇

另外再望下D相, 而家有籌碼都唔利用, 等幾時?

仲想幾多手足死傷呀?

有無野幫手
一定有支那狗走黎除人口罩同吐口水

唔封關真係醫唔切
一車車蝗咁送落嚟

罷工啦醫護

只救香港人？

我支持醫護罷工!

全港都要三罷啦 ！

香港封關

罷工救港 刻不容緩

點擺都唔會割
醫護條命就唔係命?

支持💪🏻

日撚日屌鳩我地，出左事就仆落黎求救
叫佢哋食撚屎啦，屌你都母大陸佬

Banana labs

Bump

成班口講支持有咩撚野用？ 捐錢出黎一人一萬夾俾班前線當人工丫

醫護你地罷工啦好嘛
唔好為呢個政權嘅失誤而犧牲

831

平時賺咁多又加人工
仲要人捐？

香港醫護唔罷工 結果會係咁

醫護不是condom

罷工還罷工但加價真係on撚鳩

捐你老母個閪

次次都叫加人工架啦

P牌收嗲啦 再係咁比啲劣種大陸人再咁散播啲病毒 你都死9埋啊

支持醫護止病制毒，罷工直到封關為止。

respect!

g持！！

支持
醫護人員嘅命唔值得甘樣去犧牲
馬上罷工！！！！！！

支持手足 唔係condom

支持醫護即時罷工 集氣全民三罷

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

支持手足！

等我話你知點解set 初四
現時向政府Set deadline 既幾個公會都係輔助醫療行業，佢地放紅日，初四複工，thats why 佢地set 初四
但醫生護士呢幾日都有Exposure risk 好可惜佢地公會未有確切行動
最後，罷工除左勇氣冇你想像中要太多時間prep, 老實說要3日猶疑既人很大機會唔會罷

以下係關於醫護罷工既意見收集 希望阻大家一陣填一填🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

支持, 吊你老母真係嬲到爆

Should push those to isolation camp. Not in Hosiptal.

填左

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

醫護罷工救港

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

唔罷真係搵命博

推啊大三罷

罷工呀！！唔單止醫護 係全世界！

好護士
想同佢結婚

全力支持罷工
唔好為個仆街政府/播毒大陸人而犧牲

正

推！ 支持香港醫護！自己香港自己救！支那帶菌生物碌番上去啦！

唔封關死梗，搞唔掂，傳染力勁過沙士好多

新一日又開始，醫護罷工喇喂！

望一望隔離支那醫護嘅post
好快就會發生喺香港醫護身上

P 牌照推

咁都仲番工
cls
番工原來係為左賠命

推！！！

無限support

明白了

依d先叫有vision!!!!

721831101111

醫護罷工啦屌
唔想你地有事呀

醫護罷工
action

支持
咪為班支那人搵命搏

我地可以點幫到醫院手足

病人是醫管局管的
生命是我自己管的

今日初一 大批支那喪屍湧入嚟香港
等到初四先封關香港變浣熊市喇

支持

醫護就唔l係人咩
dklm
港共政府擦鞋就自己去醫

一齊罷工 求下你地

推 唔通真係同你搵命博 醫護待遇差過黑警咁多 港共又唔做野

命仔緊要 其實遲完工過咗WARS
一定都有醫院請 怕閪咩

推

支持醫護人員罷工

TUI

有樣野好重要醫護罷工唔係等同逃兵，係對港共狗官一系列不作為既果黎，有因必有果！

全力支持所有醫護罷工

有學校未停架

有迫切性

微博巴絲不如同d大陸人講，香港醫護搞罷工，落黎醫病會俾人扔係醫院無人理等死，無人會救佢地
睇下佢地仲夠唔夠膽黎

支持醫護罷工。

可以點樣實際支持你地

Pudh

Fai di fucking push lah

出動所有防暴註守各區醫院，防止黑護，黑醫逃跑

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

官逼民反 民不得不反

齊上齊落呀
大家初五 全民三罷

你睇下
1日之嘛
出面一堆post鬧緊醫護

風起了

抽咩鬼生死籤，即時罷工，留俾藍醫護去招呼病毒人